特朗普確診左武漢肺炎！！

好，彭斯+肥蓬頂上更正！！！

根本係中共專登放毒比侵侵

美帝唔好縮，一定要追究CCPVIRUS 到底!

侵侵

唔死都得返半條命啦…

彭斯

天蓬元帥上？